有d懷疑陳茂波有雙重人格

前排先話研究提高按揭成數，今日又話負資產在所難免

一方面推人去死，一方面話死係在所難免

飲大兩杯屎水啫

佢老細唔想嘛，屌到佢化

雙閪重咩 太監有幾個主人就真

a主人講完 又到b主人講

雙重人格還雙重人格，蠢還蠢，唔好撈亂

呢d唔係雙重人格 .. 係無執行能力得把口 即係低能